一人一首教bb唱嘅歌

家姐放低左個10個月既bb起我屋企
叫我幫佢湊一星期
仲要教個b唱下歌
有咩歌可以教個b唱?

少理阿爸

主能夠

原來她不夠愛我

拔萃有個大仆街

細路~~你老豆生花柳

你老豆索k

I say 1233

4

Rap God

head shoulders knees and toes

支那國歌

Darude - Sandstorm

國歌

sad but true

你平時唔係會改錯字嘅咩,肥絲老師

有冇d流行曲可以教bb唱

屌你bb 發育得最好ge時候哂人地個腦ge位記埋d on9 流行曲

華麗轉身

我表弟依家教緊呀b唱
灣仔一向我大曬我玩曬

波兒